最愛既電影對白

由依家開始
我地就係一分鐘既朋友
呢個係事實黎
你追唔返架啦
因為已經過去左
我聽日會再黎

俊？邊撚度俊呀？睇下！睇下！邊撚度俊呀？屌你老母！

Joel：I can’t see anything that I don’t like about you right now.
Clementine：But you will. You know. You will think of things. I’ll get bored of you and feel trapped, because that’s what happens with me.
Joel：Okay.
Clementine：Okay.

Good luck.

Always

我要買GTR